返去問你屋企嘅淺藍淺黃 林鄭今日講啲所謂方案佢哋接唔接受！

我老母係淺黃
佢識分話
又係監警會
話對乜撚話
5大訴求無一應承

你哋都返去屋企問下你哋啲老豆老母，公司啲淺藍同淺黃

連登深黃唔駛問都知完全唔接受，死線過咗升級

大家真係返去問下啦

唔想只係同溫層

大家問完
喺度分享下啦

我啱啱問完公司啲淺藍

(818有出嚟，616有出，之前無）

佢唔係好識分監警同獨立調查委員會
因為林鄭成日講監警會係獨立

同埋最重要係會查埋邊個指揮
策劃
唔係只查下面打人果啲
依樣亦係林鄭同中共最唔想俾人知嘅嘢